點解洋紫荊係香港嘅市花？

究竟係邊個諗出黎？唔知大家知唔知洋紫荊係唔會結果，係咪諷剌緊而家嘅香港

Sorry大家唔好理，開錯台

不如改做洋腸荊啦

點解你屎眼係菊花

acg點呢?
冇既唔該版主做野

冇魚餌 幫你加翻